（求助）打完飛機，細佬同屎眼會有刺痛既感覺

隔一陣JJ都會開始刺痛，好似係尿道位置，如即刻去小便，會有去唔盡既感覺，下復都有小痛，痛楚好難頂

屎眼又會痛

好辛苦又好驚，要曲埋個身，但忍耐15-20分鐘，就會慢慢退去，究竟係咩事？本人一星期自慰一次至兩次，都唔算多，但係咪一個多得濟警號？

前列線癌+痔瘡
Rip

Leave your tg
I can help u personally

生石?
up9 不過最好check下

睇醫生啦，上連登只會有班巫醫叫你戒丁

自慰次數太少 啲精卡住 每日一至兩次就會冇事

痛痛地咁打會唔會仲high

前列腺發炎 繼續打落去就做滴滴仔

你以真係有前列腺問題 建議你去睇醫生 一星期一至兩次絕對唔算多 正常係可以一日打一次既

屌你咁都唔睇醫生

你係咪等登忍住㩒住唔射呀
之前試過都係好似你咁樣
之後唔再咁就冇了

睇政府得唔得

都唔知係咪正常

係呀
有得射又唔射
等一陣再打過

唔夠high就係咁 試下睇耐D AV等條J有哂感覺先開始打

我都試過 但係我冇理佢 唔見有事

我前列腺炎都有好多年，一直無理，根本無影響，洗撚醫咩

有次龜頭炎紅哂，一樣無醫，結果自然好返。
不過有次*高圓*發炎，就無得唔醫，食1個禮拜藥就好返。

放心喎，樓主
有次我成條j生哂深紅色點，一樣無理，第二朝起身就退哂。都過左好幾年

連登醫生確認正常 可以慳返出街睇醫生錢

唔好學啲痴女av大大力㩒住唔射
之前試過 又係好似你咁痛到仆街

咁樣玩多幾次
會扯唔起

Ching最後ha Rn no offer?